領展必須回應！！！

周同學墮樓嗰D CCTV片是否先交予警方，警方俾返d片領展先公佈？

1

2

3

4

5

6